今年D波好撚悶

係咪因為知道利物浦攞硬冠軍
基本上他們都係陪跑玩下
連歐聯都有呢種FEEL